叫完酒店雞出來撞正女神喺隔離同人爆完房

會講乜野

有冇得book 定下星期

一齊玩4p啦

how much

同人講：我想加入你車隊

問下女神員工編號 下次幫襯佢

Hotel G係有長期員工編號架咩

冷靜d
凡事向好個方面諗
可能係你女神叫鴨架姐